勇武唔準出自己區 和理非集中一區

咁會唔會好d